睇完後.遲早成個世界又排華

[url][
真係做慣左奴隸.比佢輸出佢地果種奴隸文化仲得了

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

呢班人就係類似5年前香港人
我討厭政治.我唔care
我愛自己國家
依家香港人至少有部份人醒左
而大陸人睇黎要幾百年先醒.洗腦洗到傻撚左

送得去澳洲讀9年書嘅多數官3代、紅3代啦。未必完全出於無知、洗腦嘅，如果你明知自己嘅將來唔洗做都可以酒池肉林、成班奴隸供你差譴嘅話，有邊個可以抵抗誘惑、反對呢個暴政？

推推

狗改不了食屎！

Cap呢班撚樣
大攪文宣啦

攬住個十字架支持宗教滅絕

早啲排啦

但係部分國家衰在睇錢呢當睇唔到，終國用錢收賣議員左右人地國家發展。

你呢個例子同星加坡相似
但係星加坡唔會輸出共產主義
而大陸會輸出自己既主義去侵略人地

Push

推

從小被洗腦係咁

push

有冇人幫呢幾隻野參軍

睇唔明 乜撚野邏輯黎

要將香港問題掛勾當地
Today Hong Kong, Tomorrow Australia

所以你指望大陸要民主.發撚緊夢
果班人洗腦洗足70年

單一思維就係咁
唔洗睇唔明

留名

推推推

同北韓d人有咩分別

推推推推推推

d支那豬已經成日支那澳洲省 支那澳洲省咁叫
不過d鬼佬唔會明
成日用自己嗰套去諗支那人

因為抗議對唔抗議的人唔公平

台灣都係
台灣人出來主因係今日香港，明日台灣

奴隸? 成班富二代, 富三代嚟啦好明顯

排華？係排共啊

外國留學, 好食好住, 富二代富三代, 做咩要醒?
所以我地要嘅就係攬炒

睇唔明